台灣國民黨學壞了，聲言拒絕一國兩制。去中國化成台灣朝野共識。

國民黨敗選之後，痛定思痛，推動改革。但改革成果原來就是抄襲民進黨的綱領和理念，包括拒絕一國兩制，保障自由民主人權。不知道國民黨有沒有付版權費給民進黨呢？

林鄭月娥令「拒絕一國兩制」成為台灣社會的一致共識，不知道這算不算民族罪人呢？

中國國民黨改革委員會周五(6月19日)召開大會，提出兩岸新論述之建議案，力圖扭轉“親中”包袱，雖然仍保留“九二共識”的既定立場，但明確拒絕一國兩制並支持香港的民主，也新創四大支柱：堅持中華民國主權、保障自由民主人權、維護台灣安全優先、創造雙贏共享繁榮，以期建構和平穩定的台海新關係。國民黨主席江啟臣在閉幕致詞時將此奠基在主權、民主人權、安全和繁榮的四大支柱定調為九二Plus，否認國民黨在兩岸立場上向民進黨靠攏，嚴斥“小綠”的標籤。

不過，中國學者說，非常不樂見國民黨在正式論述裡拒絕一國兩制、且支持香港的民主，這將嚴重打擊國共兩黨未來可能互動和對話的基礎。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

哦

賣國黨可以收一收皮
對家想攞你命 你仲諗住可以雙贏

為了選票，無所不用其極

雙贏係
中共武統
國民黨做 忠誠的反對派
可以選台灣特首

踢走洪秀柱 黃復興 Korean fish 先啦

黃復興係退伍軍人黨部

唔係人名

洪秀柱走左4年啦

就係踢哂成班粉皮

民建聯都有民主喺個名入面

講乜鳩都冇用，國民黨就係賣台

無撚有錯

你可以滅黨未？

咁國軍退伍軍人都有政治權利同埋未必親共既

郝柏村都大中華反共啦（雖然死咗

其實知唔知咩係台灣國民黨?

算吧啦，2次投票見到民意已決，講乜9都冇用

台灣國民黨(Taiwan Nationalist Party, TNP)，簡稱台國黨，曾是在2007年5月27日由甘乃迪向中華民國內政部正式申請註冊的一個政黨，成為台灣第127個合法政黨[1]。現已被內政部廢止備案。
提示：本條目的主題不是中國國民黨。

如果中國國民黨改名做台灣國民黨，中共一定跳出黎吠幾個禮拜

中國國民黨改名做台灣國民黨差唔多等於民建聯改名做「民主建國聯盟」

趙正宇都係對kmt 死心先退黨